美國務院官網撤中華民國國旗 馬英九：政府應趕快交涉

美國務院官網撤我國旗 馬英九：政府應趕快交涉

2017/10/01 11:38 1361

國民黨第20屆中常委選舉今登場，共有49人角逐32席票選中常委。前總統馬英九上午到國民黨中央黨部投票，面對媒體詢問台美關係越來越差怎麼辦？馬英九表示，「再觀察看看，」至於近日美國國務院官網改版，但介紹台灣的頁面上，中華民國的國旗卻消失不見，面對媒體詢問，馬英九只簡短回說，「要趕快去交涉」，就快步離去。

雙十節國慶即將到來，馬英九面對媒體詢問也表示，自己將會出席國慶典禮。
（余祥／台北報導）

美國只係遵從"一個中國政策"

當年中國官員到台訪問
馬政府下令撤國旗